個「小」字有無同音字？

有無人諗到，3頁後開估

Siu

少

小囉屌

有

英文唔計

答案錯，但我喜歡你的思路

屌你我問你小呀

筱

笑

謏

篠

多少個"少"?

有啊

篠,
少,
筱



無